Netflix 套不離不棄新特蘭幾好睇

show 到啲 fans 幾咁熱情
同埋唔同角度睇下球會運作
雖然最尾又降班

不過降班

jack rodwell 條契弟

最尾降班幾好笑 好真實